覺唔覺converse好柒？

都唔明以前自己點解會著 呢家望落有陣賓味

其實都係你的樣子如何

樓主似賓佬姐，其他人應該無問題

應該係你本身有陣柒味

你仲柒 有撚資格評價咩

逢紅必反

唔知閣下有咩好推介呢